「為所欲為tee已購」

講真有啲嘔心

612
721
831
新屋嶺集中營

(預言) 好快有班親中人士周圍打劫商場 四處破壞 打爛商鋪d玻璃

長實d商場mola mola

玩命

大家睇返我之前嘅post就知我點解要買

真正有政治智慧
政治從來都不應有潔憵！要目標道向性！以大局為重，忍辱負重！
道德撚在政治戰埸上永遠是輸家！

支持！

同道人

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

支援買件保平安

掂呀

Gchi Xiang Gang popo

邊到執到，比返人啦

小心比自己人私了

S

推

正

大嗌自己友

請小心使用

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

要學埋啲口音

手足小心被Tm